有冇人覺得deep state好多野都比人加鹽加醋，ｄ人先咁撚抗拒

實際上只係某幾個政府情報部門唔受法律監管
所以比人覺得仲大撚粒過總統
老老77, 受法律監管仲可以有效咁收集或保密情報同好似忍者咁失驚無神彈出黎拉鳩人?
仲有, 跟據人性醜惡, 有錢真係近乎大撚晒, 可以影響到一個人
就好似拜登咁都可以比共產黨用財力影響啦
咁華爾街為左自身利益試圖用財力影響deep state都好撚合理姐
並唔代表華爾街完全控制deep state啵
相反華爾街班友只要一見過手握國家級機密情報既deep state官員, 知道目前美國處境同反美國家既所作所為, 係真。美國人都會即刻歸邊撐政府
所以咩華爾街>deep state>美國政府總統陰謀論係錯撚到離晒譜
簡單講，其實deep state就好似火影忍者入面既暗部
所做既一切都係為左國家利益著想,就係咁撚簡單
唔撚好再FF過頭